好唔好直接同佢講我對佢一見鍾情lunch一齊食飯好唔好

會唔會太嚇人
同office隔離公司個女仔太正

Your face your fate

會

why not ?

嚇親佢就弊了

定係問佢有無男朋友先
好似婉轉D

點解好似想避我我咩都未講